[不做搭車撚][極速行路撚]九龍城碼頭至屯門碼頭

0950 九龍城碼頭巴士總站
出發

今日好熱 巴打飲多兩啖水

0959 欣榮花園

見到隻貓仔

買左支750

對架車有興趣啲

BTW 支持，小心天氣啊

多謝巴打捧場

1008太子道西

pish

plan左點行法？

諗住跟google map

1016 窩打老道天橋

1020 嘉道理道

pish 冇人睇

一陣又會搭車？

唔會

1028 旺角警署

1034 雷生春

成日都係咁

1040 南昌街

1044深水埗警署

知你勁啦 一個人行會快丫ma

行得幾快喎
我是來留名的

樓主消失左1，睇黎又搭車走左